\documentclass{article}
\usepackage{packages}

\title{Misure di L e M}

\date{\today}
\author{Debortoli Francesco\\Matteri Antonio}

\begin{document}
\maketitle

\section*{Circuito RC}
\input{rc.tex}

\section*{Misura della resistenza interna}
\input{rint.tex}

\section*{Misure di L}
\input{induttanze.tex}

\section*{Misure di M per una singola bobina}
\input{m_singola_bobina.tex}

\section*{Misure di M per due bobine}
\subsection*{Bobine coassiali}
\input{m_bobine_coassiali.tex}
\subsection*{Bobine non coassiali}
\input{m_bobine_non_coassiali.tex}

\section*{Visualizzazione del ciclo di isteresi}
\input{isteresi.tex}


\end{document}
